用Apple是為了方便日常工作

用Android要為了應付毒撚朋友

Why not both?
我仲想要多部wp 咁代表咩

apple重新定義“方便”

ios 私人
保安強，銀行馬會，payment 野只信ios

an 機 工作
google 一個acct. 通哂所有常用野好方便
缺點，上大陸乜7野都用唔到

/sdcard/fingerprint.jpg

用ios 又可以用到google 服務
何解唔用ios？